渣打信用卡sales請入

想出將Asia Mile Master Card，
但唔夠人工有冇計

問你老母借20萬放去渣打

戶口有300K

就咁上網申請得？

30萬批到啦，張卡你夠3萬limit就會批，啲錢要係渣打，但你唔可以係白板仔

咩係白板仔

日日都接到三四個call問得唔得
你試左就自然...

都係唔講咁多

入80000去渣打戶口就得 不過quota少d
利申：岩岩收到卡

30k?

18k已經批5萬limit

有無清知simply cash 有無得用戶口存款嚟申請

銀行界icable

20頭得40k limit

一萬邊會夠資產申請，咪玩啦

我上網申請,個時14K,即刻先開埋渣打戶口,仲要冇放錢入去
都批到
不過得45K LIMITS

一伸請批左三十萬
結果要我打上去叫佢改返三萬

thanks

19k人工有20萬limit
本身50幾k
有次入錢落去碌咗80k
就加大咗

我舊有另一張渣打咭用存款批

仲有舊咭時再申請simple cash 時shared limit 冇submit 文件直接批左，額度冇變